12:30am LIVE︱香港首宗疑打科興後死亡 衞生署伊院記者會交代

係咪就係嗰位老人

出黎廢up